人妻吳雨霏借歌迷手寫連儂牆歌詞Memo 盼香港人加油！

source/

總有一天成功的 香港人加油！

[更新版]到底大家撐唔撐港台

唔好搞人老公曳曳